【全民改口】Sir 佢老味

叫公務員

啲狗對唔住佢地既制服！差人都不如！

佢地只係市民出糧既員工，係 公務員

大家聽到有人叫 sir, 就記得提佢，sir 咩呀 sir, 一個公務員咋！

sir 佢老母呀！

全面不合作運動

貶低身份，集思廣益

叫狗都好架

不過未必個個都會叫

黑社會咋，公你老母，sir你老母

因為叫狗，其實同時都己經屌哂老母，仆街，撚樣，乜都出齊

係社會寄生蟲

吊你老味就有份

認同認同！

唔係要黎鬧，係要黎平日用

閙就 keep 住，黑社會，狗，仆街，撚樣...

低級警務人員

爛仔

推多陣睇反應

如果佢唔係，佢唔覺痛架喎

目標係令失去佢地既'特別身份'

著制服既動物

喺低級巡邏員

pc仔
警員
警察
直接叫編號

其實好和理非 唔係用黎鬧住

示例
- 公務員，冷靜！
- 咁多公務員既？
- 公務員，我要報案！

公安會唔會貼切d

佢地覺得自己做警察好叻嘛

唔叫警察呀

佢地好介意差佬叫法

唔好叫阿Sir啦 唔配

衙差
POPO
公務員

軍裝就直接叫編號

我深信叫佢公務員，佢地會更加無癮

公乜鳩務員
公僕咋佢地

都好架

有時要集體咁指示佢地，就可以叫公務員

同一道理，都好
公僕好似好難發音，又好書面咁

示例
- 公務員，克制！
- 咁多公務員既？
- 公務員，我要報案！

push

國家恐怖份子

呀傻 + 1

僕字更貼切
Public servant
差佬係應該serve市民唔係與民為敵

各位手足尼幾日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際社會更加了解我哋嘅活動
亦都係令大眾民心所向既重要一步
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!
大家一齊 想入飛飛

香港看更

阿sir?sir你老母
警察？警你老母

狗仔 毅進仔 公務員 大把選擇

借位
叫咩公務員
叫黑社會呀

叫公務員好似侮辱咗其他部門
叫城管咪算

如果有number的話，叫number係最好，
佢地平時都係俾阿頭叫number,
你都叫的話佢潛意識會有顧忌

冇number就叫佢冒警人員，黑社會

公安

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

幫幫手推下

叫佢哋公務員
就同支那餐廳叫服務員一樣

其實D警犬好介意人地叫佢差佬

咩事呀死差佬

呢個好笑喎！同一語氣

唉，睇完警例就覺得警權真係好大

佢唔會怕俾人話冒警...頂

想像下

咩事呀公務員

好似都幾谷住度氣

公僕呀 僕人呀
咪撚以為自己高級啲呀屌